我想貨金比班年青人，有咩途徑

可否集中一個物資補給Post 定會太危險去集中傾？